做過幾個月g a p，你問我答

如題
屋企廚房幾大唔答，驚自爆

push

係咪啱啱開學冇人翻pt

無野好知

我都係無聊r水吹姐

絲打翻邊間？
翻過兩個月，狗也不屌

d制度其實都幾on9
人仲on9

入去只買chino褲 其他覺得全部都垃圾

對奶幾大
粒脌咩色
塊閪多唔多毛

佢d褲真係幾靚料
其他唔係做sale都唔抵買

唔答 驚自爆

見工interview 會問咩

我果時就一組3條友入去見hr
hr會叫你自我介紹
你就可以講下自己做過d咩有咩工作經驗
最好表現到自己好talkative
之後佢會問你點解揀gap
最好就讚下gap d衫
之後佢問你知唔知翻gap有咩做果陣應該都請架啦

用中文定英文

中文
我係招聘日去嘅

聽講要介紹自己衣著 真定假

我就冇
果日真係勁快搞掂
答左一兩句
已經問你想係邊到翻同埋training果日得唔得閒

希望到時in同絲打一樣咁快完就好

似睇樣多

放心啦你表現到好nice就冇事架啦
最好interview之前睇下d資料咁問咩都冇死

翻工要著GAP啲衫？
幾錢/h?
同事之間多唔多小圈子？

翻工着簡約衫 唔可以有其他logo就ok
50/h
我果邊唔算有小圈子嘅
不過係d老屎忽串串貢咁
心諗你咪一樣人工
佢哋就掛住傾計之後屌你唔做野

今日簽約 有d後悔添

唔著gap衫剩係可以黑白灰

巴打做邊間？

間條衫同其他顏色都ok嘅

人工？好做？
西唔西？

人工就50 同普遍賣衫嘅一樣
好唔好就點都好做過uniqlo嘅
我翻果間好少西客
不過假期多大陸人
係d老屎忽扮曬野咁

員工幾折

員工5折 不過淨係正價貨品先有
但sale嘅時候減肥貨品仲會再折
所以員工優惠好少用到

之前做過一個月habour city, d人亂鳩咁編更
senior既sale自己同fd傾計同玩就得,
新人同人講兩句野都要你企開
講真gap d客算幾好,係d同事濕鳩

qrc

我都係
佢哋就可以搵d野嚟hea
sell客就新人做
明明都少閪客但入面d senior閪

qrc唔怕好忙咩

埋堆就有運你行,
店既管理其實真係好垃圾 明知d客唔想你跟住
比senior見到就話你做咩唔主動唔sell

今日講著gap就咩色都得
唔係gap就剩係可以黑白灰 話咩有個細logo之後用名牌遮住都唔得喎

training悶到仆街 然後上左幾粒鐘我已經唔想返

有無辦法識到做GAP既女仔

入gap做囉

人工低，不了

但大部分都唔俾你埋堆
冇計架佢有個msp要計分

我果時就冇理嘅
我有件紫色nike照着
用名牌遮住個logo
始終都係d manager睇員工 唔係hr

入gap行 問你攞電話

Training真係hea下就收工

mgr冇屌
咁我都著D同gap款似既唔同顏色衫扮晒野先

幫趁過gap買褲

有次買完返到屋企先知唔岩size, 幾日後返去換size

去收銀講完想換size, 佢忽然主動話而家減價, 會退返差額比我, 好快手咁換size+現金比我

老實講好好服務

幾時做SALE?

悶到嘔
又分組叫人玩埋D弱智野

佢哋都冇着
其實唔係大logo都唔理

你做會員會有通知
而家做緊中秋節嘅sale
一換季d野平到痴線

梗係啦
佢係勁注重customer service
好多規矩

又話MGR一定要全身gap
不過我諗第一日返工都係唔好咁明顯住
btw 黃金週就到,實忙到仆街

你翻工就會發現唔係咁多人着
忙有忙好嘅
d時間好快過
巴打加油

前habour pt 做左年半
其實一入到去埋唔到堆好正常 番多啲工就識到人架啦 做得耐就識點hea唔會比人屌
啲lod黎到咪扮下sell客囉 打扮工姐

有無NTP同事 日日翻工等放工

NTP唔係好忙架咩
最多人行喎呢間

我最唔中意企收銀
要係咁扮nice

閑日adult根本無人行，仲要成個場都無同事，凈喺不停摺衫等收工

反而最鍾意做收銀 可以同啲fd吹水 同埋次次收錢都會閪啲蝗 鬧佢地話冇支那寶

佢D衫其實我覺得麻麻
好想著短褲返工

我都唔鍾意收錢,勁煩

果時training話最多人行係NTP
最好生意額係銅鑼灣定唔知中環

我果到做收銀吹水會俾人屌
冇錢收要出去摺衫
一有錢收要9衝翻去收錢

及膝其實ok
佢d hoddies

買過條深紅色褲著左三個禮拜都仲未甩完色
其他色都未試過出事

依家算唔算換季?

我淨係知而家做緊中秋優惠7折

如果我有個wk俾更唔附合佢要求,姐係個一星期既星期六日都返唔到會點

一兩個week通常都ok
但你唔好成日都係咁就得

咁都好D

有冇試過有人係試身室扑野

我就睇細路仔就應該冇嘅
大人就規定唔可以兩個人一齊入
咁當然有時冇員工睇到就唔知啦
利申聽講入面執過屎

之前新都城鋪啲人好好
不過執咗好耐

有冇清潔姐姐

清潔姐姐淨係朝早開鋪前先執鋪
不過我就冇問點處理

佢問我做倉得唔得
仲好

男仔多數做倉
巴打加油啦

佢有問我想唔想,話唔想可以唔做

btw做倉有咩做

執倉 補貨 搵貨
不過有新貨翻就會好忙

日日都執倉

朝早係咪要開埋貨

晚晚都有貨
收鋪之後就拆貨分貨上架
朝早開鋪前就繼續上架sizing摺standard
如果冇乜野做應該會出去sell下客
有時翻新貨仲有overnight

收鋪之後拆貨,拆唔晒朝早繼續
摺standard係指摺埸個D定倉
sell佢老味,做倉就係唔想sell
可唔可以唔overnight

摺standard係場果d
倉果d冇人睇到架啦
Overnight應該會問左你先編

拎入倉摺?
我仲以為埸個D係SA自己執自己area個時摺返
咁我唔返overnight

會唔會OT

會唔會見鋪頭冇乜人早放人走？

Standard果d係場摺
通常冇乜客or朝早摺
VM會成日執鋪頭d擺位
所以都成日要執過摺過

OT極少有 最多一兩個字
多數迫你收工
可能因為我果間少人
我試過兩三次早收工

通常倉一更有幾多個人返工

btw thx絲打答晒我D問題

其實我覺得好on9,每30分鐘計
咩15分鐘計唔到
一個鐘人工除4有幾難

我好少留意邊個翻邊到
我果間得3個full time
通常都1個full time撘住一個pt or淨係full time執
反正我好得閒都冇乜野

咪係
ot左3個字都覺得好蝕

不過我之前平日中午peak hour行FW都見好少客

早幾多？

平日嘅FW真係翻工等收工
夜晚7點幾已經摺緊standard

有心計點可能計唔到
仲要pt人工劃一唔加人工講到係想大家平等冇歧視

半個鐘-1個鐘
生意唔好就會叫你收

但FW特別多賊

我果間好少要ot
一夠鐘就叫你快d走

因為d bb衫太細件

我依家返緊個間好濕9 55一個鐘 但如果冇乜人係早3個鐘放人 我次次返工都早放我走 連埋食飯 試過返12點 食一個鐘飯 之後6點收工 我預左返呢個更就緊係預左full day 個店長日9日都放我走 錢又賺唔多 好想resign返其他

邊間咁好

我見55蚊一個鐘以為係太忙所以吸引多d人翻
早知我都過嚟做
我覺得翻full好唔抵
又蝕lunch time同lunch鐘

我唔係返gap我返puma

但係返fullday可以賺多啲

咁正我都想翻
可唔可以講多d待遇

翻full好似冇左全日咁

乜原來你想返小啲鐘？

係啊因為仲讀緊書
見工果時係點架

冇得唔放lunch之後早走？
翻得一陣都要放lunch真係on9

我都係仲讀緊書 所以一星期返兩日

冇啦屌我就係咁先覺得On9 因為你唔會知個店長今日會唔會叫你早走 都係睇店多唔多人就即時叫你走 如果唔放你早走既話你返足9個鐘就冇野食 但叫你早走又唔會預先同你講

我想知多啲gap 有意想做下
你個間啲fulltime西唔西 pt會唔會都負責收錢
除左摺3仲有咩做

最好啦,遲走冇車返屋企

返開平日但我都幾肯定星期六日都唔會多人得去邊

個邊直頭係越南幫大本營
仲未計D C9

Gap個更係點 夜晚幾點收工

gap得50渣喎

除左摺衫就係同d客吹下水
仲有企fitting就執衣架同衫

如果擔心嘅話可以寫少d夜更架
巴打唔係屋企附近翻？

我平時路過puma都好少人

我翻過幾個月都淨係見過一個閪客
當我係佢阿四咁
多數媽媽都好好人
d大陸人就
一嚟就摷亂d衫
摺完轉個頭又摷翻亂
諗翻起都想車巴佢地

佢有half同full
half就4-6個鐘
full就9個鐘 一個鐘lunch
多數收11點
夜晚少人你一早摺曬衫做曬野就有機會收十半
甚至收鋪就收工

收早半個鐘都係計小半個鐘人工？

要睇下邊間 outlet就多人到仆街 半個月前去過東涌outlet行 順便入過去買3 因為真係幾平下所以好多人整亂啲3 見住啲sales 執餐死

絲打之前仲有返過咩鋪

係啊

好搞笑
我想翻你果間
你又想翻我果間

前pt

同一間？

係 不過summer返咗一排無返
星期六日好撚忙

純粹覺得你個間唔大又唔算多人(比起沙田個間)而且成間商場多野行

唔係掛會唔會識你

最重要係唔會早放幾個鐘先

同我諗嘅一樣
我果間真係算幾得閒
加上自己翻果到好方便

我上年暑假返

佢好少翻full架
除非做sale果排等人手先多d更
如果唔係冷淡季有3日已經好好

part time黎講gap算係幾好做
如果你間鋪D人玩得既話

咁無緣了

我成日一路翻工一路睇衫

Nike係正隔離又係大店 過一條短馬路又有成間Adidas 對住 對面仲有Reebok tiger 太多競爭對手

其實果間點解執？
生意唔好？

早幾年gap好景果陣我一個月最勁有20日full，番到個manager叫我放假休息下
宜家聽講連part time都要幫手追數

雖然我已經quit左好耐，不過果陣係幾開心，仲識到宜家個女朋友

成條京士頓街都冇人行架啦
多競爭又有咩所謂

諗緊仲有乜其他pt sales 好做 又可以一星期返2日咁 ZARA同M&S / under amour 都幾想做下

咁可能其他鋪頭仲忙

M&S最好pay

真係冇人行唔係講笑 個個係晒大街行或者去晒hysan

無架啦而家
而家part time真係要追數
不過追唔到都冇乜野
佢又無理由炒你

幾錢

我都諗緊m&s!!!
D人話幾好不過d更麻麻

乜要追數架 有commission ?

太得閒真係會好無聊
翻工就要開始等收工

聽聞要到 11 12點咁 但唔多想收咁夜

lm

早2年已經$60起跳，宜家唔知不過斷估都唔會差得遠

無commission
但要你果日sell幾多幾多
要你瘋狂sell客講promotion

都係 但我之前返個間仲悶 悶到返1個鐘已經想走 成店ft 又係老女人 又有cam望住啲高層即時睇你係咪吹水 悶到抽筋 但又幾好pay

聽講話唔好做有野食嘅m&s
會再忙d

無得吹水寧願搵份低人工d但hea d嘅
仲要同老女人翻點頂

番part time開心緊要過人工，同同事吹下水又1日
如果唔係當初都唔會係gap做左成年，隔離uniqlo仲好pay不過做到狗咁款

U記唔係都得50咩

而家gap同uniqlo都係一樣人工
所以我先揀gap
uniqlo我真係唔明點解d人會肯翻

我做gap果陣未有$50

我都聽聞過多ot同收好夜

仲要間鋪可以一日得2個人返 想入倉睇個電話都唔得 攰到仆街

細鋪定大鋪先？

唔知，可能俾人奴役慣
我做過2間日系公司，全部好快quit左兼永久blacklist

想知aeo幾錢人工 點解咁多人入晒去做 仲要OT又要chur客

日系工司加香港管理層

九龍塘gigasports入邊有puma 但細到仆街 仲要係個到調人過黎我地到

我有fd做aeo
人工差唔多
佢係中意果到d衫先做

同其他分店比 都有成千呎唔算細 咁先攞命呀屌

其實九龍塘係多人行不過俾錢買野嘅人唔多

日系我諗起muji 同uniqo 一9樣

成千呎兩個人
係咪生意唔好所以削減開支…

前ntp pt
真心好唔鐘意佢用availability sheet 黎交更
做得pt就係想flexible d

我之前都有fd翻muji
見佢幾chur不過同同事幾開心

係冇人返 長期唔夠人手 之前返得2個pt

Aeo??🙄🙄😂😂

但經常性OT到好夜又chur Gap好做好多lor咁

根本你寫7日先俾3日你
寫5日就一兩日
我翻pt咁多flexible我去翻full time唔好

Gap

Aeo都一樣😪😪😪

佢又真係好少剝削員工果d 19政策嘅

aeo平時係咪真係好忙

有冇咩工係hysan/CWB 好返架 求介紹

我覺得Aeo LCX 個間啲staff幾高質

咁大間得兩個人做
好彩早走早著

果邊應該翻咩都好忙喎

銅鑼灣係得食肆旺，其他都係企多過做

大家都係夜貓嚟
咁夜仲唔訓

但好好pay 一時時2個人 有時3-4個 但其實一多人就好唔得閒

r多幾個fd入去做咪冇咁忙

我以為果邊d鋪頭一定好忙

只可以話除左好pay完全無好處 一見你冇野做就點你去做野 去補貨執架掃地燙衫 總之冇人個時你就唔可以企係到 因為有cam 24hr𥄫住 麻9煩

唔係喎,我之前返個間D客最煩最仆街最閪一定係童裝客
我之前都係返FW

我唔鍾意返A

有d野都好嘅
不過有時太攰想偷懶都唔得

著咪啲核突到爆既制服邊有人肯做

姐係都係FW童裝？
可能gap d客好d

同意，最好做一定係男裝，最惡做係童裝
生左仔既女人係全世界最討厭既生物

翻早其實幾好
起到身嘅話
因為唔洗對客對咁耐

我冇返過GAP
但係返過係FW第2間鋪既童裝

咁真係好核突喎
好想見識下

10000%同意
D老母煩過閪,成日M到更年期

以前好鍾意返早,但之後覺得返夜更好

我見FW童裝普遍都唔多人
成層都都係童裝

件上身衫係可以點襯都7 下身就普通韓式既闊腳裙褲

summer返過幾個月HC,個店長真係好煩

咁我都算好彩
普遍都算有禮貌同幾吹得

翻夜個人精神d
不過d時間冇咁好用

聽落都覺得好難頂

要追數啊嘛

好彩gap係着自己衫

佢冇點話要追數，但向咁叫人幫客，明明啲客話晒唔洗幫

佢係都要你做到好nice好eager咁去sell客
好煩

唔覺有嘅

H&M ?

無人想知

請唔請肥人

無人想俾你睇

淡季d更真係少到傻
旺季又chur到狗咁
連過連翻6日
pt翻到ft咁

少肥都請嘅
我未見過好肥架囉

無工開

想知請唔請嘅直接去in咪得

不了

咁你又問

Fast fashion黎講 gap應該算係最好做 最多更 啲時間最flexible 同人又好傾 起碼啲ft冇咩架子
Zara 我屌你老母

埋到堆俾你日日收錢就好好做㗎啦

讀書嗰陣返咗兩年

Gap邊到多更
時間flexible就真嘅
ft係冇乜架子但d 老pt

日日收錢先悶
不過收錢就過得好快

H&M先係喎

你俾咁多編咁多
同事好好
仲要唔洗sell
如果唔係轉左個on9店長都唔會走

收錢最撚憎
D人一個唔滿意就係度發癲
同埋詢問處黎

我都想做H&M
感覺上冇咁忙

我真係未遇過d好閪嘅客
多數有呢d客都係經理出馬
d人嚟問野我多數都係唔識

咪講左

幾年前做過full, 制度on9

之前番habour city
d人全部玩小圈子 完全唔ahow你
番工番到成個人自閉症咁
番左差唔多半年
乜野都唔教
一味叫你企floor同fitting
企門口又叫你要大聲greeting
但佢地自己企門口又唔洗
因為個收銀位係中間
企男女裝 收銀位都會見到
d lod同manager成鳩日企個度望住我做野
監視我咁款

係喎我冇諗過係同一間野嚟
Sorry

仲記得有次翻早 仲差兩分鐘就翻到門口 但佢朝早未開門都會落閘 但果陣LOD唔知做緊乜冇出嚟開門 出左嚟又翻翻去搵鎖匙俾我 結果搞到我遲左我拍卡 照入我數 之後仲屌我話翻早嘅應該再早d翻喎 咁要再早d翻嘅你個更表要嚟做咩

明明同一牌子
係外國永遠都平過香港

我以為有職員通道

想轉返gap 希禛個間如何

去過一次HC買野
完全0 customer service
冇greeting乜柒都冇

無計 外國牌子嚟

無啦都係喺門口入

希禛我見都唔太忙
不過佢係kids同大人分開
果間應該都係遊客多

以前高質d
我果間d老屎忽都ok嘅

Gap有咩制服要求

簡約就得
衫同褲唔可以有其他牌子大logo
最好唔好着短褲or短裙
鞋都係普通就得 唔好着好浮誇果d
最好着gap嘅衫啦
簽左約training會再講詳細d
不過同上面講嘅差唔多

我唔得都係我自己睇姐
又唔洗serve你

俾3日w 編得15個鐘

一開頭唔會太多架
試下你咩料先

聽聞之後都唔會多喎

如果見你做得野而家俾得多更
佢係會編多d更的
之前旺季我連翻6日
仲chur過ft